民選投票''跳躍生命線"告急

愛回家粉大力倒票，除男主穩守後其他都勢危，連最佳歌曲都保唔住，告急😖😖

投票方法唔係留言，而係按住LIKE後等出心情符號再選按

無人想知cctvb 啲劇

個account開黎拉票，仲要cctvb劇

不過你有你自由

自從果年瑜瑜網上投票高票落選我就唔知TVB啲投票了